請珍惜Keyman...（認真）

細個開始睇波果陣好拎憎無線講波，覺得大鳩瑜、鳩猴忠、萬能鍾好拎廢（當年世界盃 Hacken一嘢叫俾啲時間阿叔食少少嘢），次次講波都好似教科書一般既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既旁述／分析係好野黎

黃興桂既獨特痾屎唔出節奏、叻哥（全盛時期）既9 up、猁榮基對猁狗贏英超既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

連登仔好多人都反Keyman，但係老實講佢既抽牙朗水技術、打J能力、對美斯既執著，冇人比得上佢（我覺得依家王騎>>Keyman）

我諗Keyman最多都係講多1、2年就退休，其實聽得1場得1場，好好珍惜

利申：廣東體育台年代何輝迷

講左咁多，原來吹奏何輝

keyman係青出於藍

keyman>>>何輝

最撚憎中國輝

丹尼爾，陳葦如 仲好過keyman

李榮基去左邊

又係弱智淡友俠

袁文傑都有d料到嫁